(遊行集人)一定要做好連儂牆，人傳人宣傳

宣傳分三部份，之前大家都做過
幫大家總結小小
實體版，電子版，現實人傳人版
個人認為實體版非常重要！
因為太多人唔擅長用互聯網

1.實體文宣
✓光復連儂牆
✓地下痴返(11)以示元旦大遊行
✓派傳單(我覺得最有用但最費成本)
✓周圍痴貼街招
✓連儂廁
近排都有狗捉鳩人痴文宣
痴文宣前要組團，提高警覺，小心被跟

2.電子版文宣
✓地鐵/出街Airdrop
✓WhatsApp銀髮message
打曬活動時間日期地址
(for精靈銀髮一族, 銀髮group互傳用)
✓長輩圖(for藍絲廢老)
✓fb / ig share

3.現實人傳人版
✓同自己身邊嘅人講
✓同親戚食飯記得講1月1有遊行
✓和理非可以同朋友組團參與

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

毋忘承諾，並肩同行
【民陣元旦大遊行】
日期：2020年1月1日 （三）
時間：14:00
路線：維園中央草坪 至 遮打道行人專用區
🌟不反對通知書申請中

記住用連儂牆去做宣傳

推連登post係有用
但最重要係將訊息帶俾無上連登嘅人呀

現實世界要出盡力宣傳
-----------------------------------------
[召喚] 簽名師唔該全面進場

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

推

要將訊息帶俾社區
帶去現實世界

最近收到郵寄文宣
用$2郵票寄
好有心
會拎出去再文宣

————————————————
五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚
一九之仇 二零必報

做好宣傳先夠人行動架

一定要做夠宣傳

希望多啲人睇到

另外想搵返個post
係1月1 WhatsApp sticker文宣黎

尖沙咀好多遊客影連儂隧道

重建連儂牆

現實都要話俾更多人知

推呀屌